插到咁既樣 DJI 只係跌緊0.08%

如果三大指數暴跌， Ｄ股真係唔敢想像會點跌

DJI多數舊經濟股 連登炒開個堆都唔係成份股

舊經根本冇事

無錯因為之前都無升

港美舊經都起勢升
大戶轉緊倉

建議大家買dis
科技股跌就當佢樂園舊經濟
科技股升就當佢Disney +新經濟

永動機

唔好咁開心住, 背馳緊, 呢啲時候係要走

咁舊經濟係唔係都會出事?

銀行股獨力支撐因為債息升

照我估計都會出事, 不過點行根本冇人知, 但你見佢200天均線以上既道指成份股仲跌左10%, 有啲鬼